戴耀廷：我真的希望朱牧不用入獄！

雖然石永泰話你地求仁得仁係口臭啲
但你身為佔中三子 又話咩十死士又盛
竟然係冇做好要坐監既覺悟
做乜撚野呀.jpg

佢哋肉酸在一開波話蒙面係鬼、無承擔，
到而家出事時就扭計，所以有責任向畀佢哋屈過嘅人道歉。

但戴妖真係求仁得仁

連g phone都受緊
佢仲有面講呢啲
佢會道歉？

公民抗命坐監 => 突然有民主

係佢地自己當初講

覺得佢老同健康差，律政司又亂告罪名，夾硬告條重罪

唔通點告都認咩?

同石永泰有咩分別，重判到離譜都要受
非黑即白，得有罪同冇罪，唔使睇細節內容

開頭佢地以為只係做240小時服務令, 至多坐14日
光環唔難搶
所以屌其他阻佢地搶光環既人

點撚知依家原來會仆街的, 咪縮囉

當日義士唔係要光環, 義士要成果
所以用最有效保護自己既方法, 人類既本能, 去想得到成果
光環唔光環, 義士根本唔撚CARE

佢地自己違反公民抗命, 所犯非所反在先

邊個有權定選擇邊條罪呀？

佢地理念係坐監去引起其他人道德感召喎
所以要坐監先完成全個process

唔想好似各打五十大板，但係石永泰離地，戴妖一樣離地，一心以為法庭大公無私，妄想透過抗辯凸顯體制荒謬，事實上港豬係唔會理定罪細節

所以石永泰話求仁得仁

實在係FAIR COMMENT黎

三個廢老

獄中自殺

成日話DOJ揀條判得重既告
又話乜柒「公民抗命唔係任由宰割」
我屌佢老母, 縮就縮啦！

第一, 你地自己當初違背公民抗命原則, 所犯非所反
就變左單純犯罪,
咁告邊條罪就唔到你定啦, 亦無人有資格判斷邊條罪係合理

第二, 當初係佢地自己話要去坐監, 去道德感召, 就突然有民主
並且指責所有其他路線係鬼, 佢地係唯一真理
咁依家咪真係求仁得仁囉

第三, 講乜野量刑重, 乜撚野迫害
和理非既神明孟德拉、昂山素姬呢D, 坐成廿多三十年, 先有成果
相比下, 個一年半載, 真係遠遠唔夠啦

根撚本, 就係開頭聲大大
到真係要實行返佢自己講既事之時, 就想縮

既然佢當初講既, 自己都唔係真心敢做,
咁做乜要否定其他人既路線？

曼德拉周圍放炸彈

班左膠係咁, 係咁吹話韓國不斷「抗爭」, 所以今日有民主,
但佢地唔會講韓國係點「抗爭」, 先有今日既民主：

韓國掟雞尾酒掟左十多年左膠唔講, 左膠只會叫大家與韓國「抗爭」唔好氣餒之類廢話
到有人真係學韓國用雞尾酒, 左膠又即時出黎篤灰、人格謀殺
你永遠唔能夠理解香港左膠既雙重標準

根據返村長嘅講法，佢而家應該興奮到射到成地精

根據戴耀廷講法 佢唔想村長坐

要相信法官

村長叫人唔好衝自己就坐成年